新居入伙 講下最近睇緊咩書？

當然唔少得 必定出現嘅
1984 animal farm

睇緊本叫A Short History of Nearly Everything
睇左頭幾個chapter
好簡單咁講宙宙起源 人類起源
暫時幾好睇
Btw新論壇

前排睇完 白石一文《我心中尚未崩壞的部分》 死亡哲學？
而家睇緊《群》 n耐前已經聽過而家先真正睇

George Orwell

想搵佢果本講西班牙內戰嘅書 但中文版好似得番殘體...

異鄉人

Writing the book of the world

巴打認為男主係點嘅人？
有一說話佢係港豬
有啲人又話係睇透左嘅灰鳩

睇緊 How Not to be Wrong, by Jordan Ellenberg
幾好

睇national geographic 算唔算
諗緊sub唔sub 埋 the economist

1984 睇到一半卡住左 無心機睇落去
決定黎緊完sem要睇完佢

對倒 雙線發展幾好睇
有無巴絲睇過
利申：林早泄我屌你老母

睇緊 Raymond Carver 嘅What we talk about when we talk about love

睇緊《販賣懷疑的人》
同埋Nassim Taleb 嘅《隨機騙局》

the psychopath inside

用大腦科學嘗試解釋心理變態撚

巴打睇完之後 可以追埋 我們 美麗新世界
同1984合稱反烏托邦三部曲

Brave New World啲角色亂到七彩

最近兩個月睇左好幾本

我們仨
蘇菲的世界
解憂雜貨店
親愛的安德烈

宜家睇緊 圍城 人性的弱點

蘇菲的世界買左未睇
會唔會好難睇？

好

勁鍾意睇dystopia 岩岩睇完the beauty of darkness. 而家睇緊frankenstein

唔會呀
哲學個啲幾簡單易明，故事個part睇到中間有啲悶，所以我夾左其他散文黎睇
慢慢睇都OK，順便可以消化下

我們的身體，想念野蠻的自然：人體的原始記憶與演化

我們最幸福
一本講脫北者嘅書 ,有啲位睇完幾sad

睇緊被偷走的你

唔會啦～ 基礙入門書
好多基本概念都係蘇菲的世界學

敦克爾克大撤退
譯得好曳下
不過都好睇

拆聲
音樂的科學
最近對關於音樂嘅書好有興趣

The Wealth of Nations

Spare Parts

好提子佢地技術性擊敗班MIT

lm

巴打，嗰本內戰書我喺序言訂，內容幾輕鬆，叫homage to Catalonia
最近就睇咗多崎作，係我第一次睇村上春樹嘅書

Fantastic beasts

Jk Rowling

羅生門

睇緊 我在地球的日子 翻譯小說黎

生命中不能承受之輕

睇左幾個月仲未睇完白先勇嘅孽子

伊恩.高登寫既《分裂的全球》同毛姆寫既《剃刀邊緣》

啲字好容易，但啲句式好長。睇得好辛苦

睇緊 紅太陽是怎樣升起的

睇緊the old man and the sea,但sem 未都無咩時間屌

你有時間睇先好 一星期一本真係唔講得笑
我睇time 都睇唔足

之前借左隨機騙局
睇左幾十頁發覺自己睇唔明

我想睇多D類似動物農莊嘅書
有冇巴打有好推薦

好撚正

睇緊 時間繁史
有d吃力

Think and Grow Rich

Napoleon Hill

Let me in好冇睇? 想買黎睇下

出名好野黎

英文版？ 仲有無可能買到正體版

The Element of Style, by Will

睇緊 A People's History of America
講美帝忽視但好重要嘅歷史，寫得又唔悶幾好睇

睇緊善惡的彼岸

世人皆醉我獨醒 世人皆醒醉我獨醉

買左未睇 好多書數要找

生活是頭安靜的獸
莊子

岩岩睇完 可能題材唔岩我 我覺得有d悶
我原本以為係由big bang一路講人類起源再講到文明起源現代史等等
點知原來講好多物理生物化學地理地質學既歷史
本身對e方面冇乜認識 所以睇到一頭霧水

Death (Shelly Kagan)

睇完 蘇菲的世界， 可以之後睇埋 紙牌的秘密

創造聖經的城市

利申非耶撚 信呢個世界有主宰但唔係好信聖經，更加唔信教會

佢係general介紹所有科學

你講嗰啲可以睇the big history

erving goffman嘅gender advertisement，assigned reading，睇完開左眼咁

仲有fromm個逃避自由，鳩達提先搵來睇

呢本書之後同樣講南韓嘅non fiction係咁出都唔夠呢本咁椎心

北韓先啱

樓下的租客
平行世界的愛情故事
假如這地球沒有貓

啱啱睇完1984，之後應該睇蘇菲

睇1984睇到好灰尻，硬係覺得香港已經冇得救

有時覺得本土派好似勾斯坦
雖然我撐本土

異鄉人 君主論